淘寶集運集中討論區 (6) 請幫手答問題

唔好係隔離post問集運，要問就係度問，
如果呢到太耐冇人覆而沉post就出聲
不過都係請善用google同爬文
人地答完你既問題可以腸油以示感謝巴絲見到識既問題幫下手答問題

問 : 睇中10樣野, 10樣都唔同鋪, 如果逐樣運黎香港, 運費好貴, 點算?
答 : 有樣野叫集運
常用推介(非打手) :
自己GOOGLE,各有各好
(推介唔會點更新,自行GOOGLE搵心水既集運啦)

問 : 其實一般集運係點樣運作?
答 : 買左幾樣野---&gt; 運去國內集運倉---&gt; 通知集運公司打包---&gt; 剩係俾一程香港運費---&gt; 拎貨

問 : 集運壞處??
答 :
1) 最好就唔好運易腐食物, 擺係集運倉驚變壞
2) 有d集運公司會偷野、容易遺失, 出左事冇人負責
3) 某d淘寶賣家唔會寫你個名, 去到集運倉無人認領, 咁你份野就byebye.

問 : 學生哥冇信用卡點好?
答 :
1)用pps, 去ok便利店整, 唔洗錢, 有提款卡就得
2)而家有八達通, 只for an機, ios未有
3)如果你真係乜柒都冇, 唔緊要 有支付寶, 詳情:
[url]
[/url]
請打擊代充, 此post禁止打手及討論任何代充

特別嗚謝 西部大開發臭 巴打

其實我唔係好明喎 個賣家收我$12運費 寄去集運公司個地址，
咁集運公司會唔會又收我錢架???
係咪未計落香港個費用架???

香港人用集運運費：

甲. 國內要收運費,集運1KG內
大陸賣家 [貨A，中國內運費￥10] 中轉倉 [集運，1KG內￥首重] 香港買家

總付運費：中國內運費￥10 + 集運費￥首重 = ￥10.00+首重

========================================================================

乙. 國內免收運費,集運1KG內
大陸賣家 [貨B，中國內免運費￥0] 中轉倉 [集運，1KG內￥首重] 香港買家

總付運費：中國內免運費￥0 + 集運費￥首重 = ￥首重

========================================================================

丙. 國內免收運費,集運1.5KG
大陸賣家 [貨C,D,E,F，全部中國內免運費￥0] 中轉倉 [集運，1.5KG￥首重+續重] 香港買家

總付運費：合計中國內免運費￥0 + 集運費￥首重+續重 = ￥首重+續重

========================================================================

丁. 國內部分貨要收運費,集運1.5KG
大陸賣家 [貨G,H，全部中國內免運費￥0] [貨I，中國內運費￥7] 中轉倉 [集運，1.5KG￥首重+續重] 香港買家

總付運費：合計中國內運費￥7 + 集運費￥首重+續重 = ￥7.00+￥首重+續重

當然最好就搵d包郵既店啦,咁就唔洗出埋人地果份

回番個個巴/絲
兩間野分開又好處同壞處 好係姐係我諗我仲有機會可以用得番支付寶hk啲錢 壞係我聽日打去只係支付寶hk既客服 我怕佢會答唔關佢地事 要我自己搵番大陸個支付寶問番 但佢地個電話係大陸 邊可能會打到

留名

等定下個新優惠先

我都等緊佢個新優惠，之前有50蚊勁抵
計落就算佢原價都平過其他

多寶真心black list得
詳情可以fb search多寶苦主
裡面有成堆例子...我都中過伏

集運王真係慢左
琴日打包依家都未到香港倉

鞋油唔可以轉運係咪要直寄

後日有都算好啦

共產黨打壓物流公司

淘寶個app顯示d貨未到集運，但我啱先係集運認領d貨集運個app又話到左
咁我運唔運落黎好.....

集運有重量一定係到左

4PX集運最近係咪好撚慢?

之前幾年一直都係一兩日就過完關,等多日就送貨

但上星期再用4PX集運, 慢撚到等左4日都仲話清緊關,

客服話係中國海關嚴左

想問下你地用其他集運最近係咪都慢左?

想問

您的包裹已被圓通集運倉正常出庫

咩意思 姐係已經送到黎香港? 成日都冇變過
我選左4px 之後好似係香港郵政自取 見各位都唔係咁既
有冇人用過香港郵政

你係咪揀左直送?

直送先係圓通, 送到黎香港要到郵局先有update

13號晚11點俾錢
今朝到自提點

所有公司報關都轉左 無咁快架啦

Hotbuy星期一都可以今發明至
但呢兩日佢冇係fb報status 唔知仲係咪今發明至呢

多寶15號晚比錢 依家好似仲係大陸

有冇人知報關轉左即係轉左咩方法
buyup又出notice要人寫件貨既真實資料
係咪即係嚴左
咁如果要寄液體應該點寫

叫大家識做
填家居用品

我16號
2017-08-16 16:58:48貨品己離開 [國內物流中心]，正送往 [香港物流中心]
希望今日到hk

我買個件嘢個賣家包埋香港直送，係免費唔洗加錢，而且係用sf
但我屋企唔洗成日有人，我想佢送去我屋企附近個sf自提站，我應該點做?

比自提點地址
電話記得比返自己果個,因為會SMS比你

琴日五點前落單，頭先十二點就收到msg 到左自提點
快過火箭

唔該哂巴打

垃圾多寶 下次就會轉第二間
今日拎唔到就要等星期一

用官方集運（順豐）2日前比錢 依家仲係顯示正常出庫已經2日係咪正常？ 第一次用

我應該同你同一車貨，今朝問過客服，佢話清關中

想寄d種子 問左一間話可以寄但係要叫賣家包裝小心d
咁我洗唔洗用賣家講聲 怕佢知寄海外有風險唔賣

你同賣家講返

岩岩講左 客服係咁話唔得會被退回
我cap埋問集運話ok段對話俾佢都唔理
後尾直頭唔覆我
屌買十零廿蚊野到時有問題咪最多唔要貨錢照俾

有冇人用過瘋狂集運 星期六係咪唔出車

頂, 又畀集運王計我體積重

海關要嚴CHECK到幾時... 用左兩間集運幾日都係零個消息....

....中共即將召開第十九次全國代表大會
早知唔集住

間私集d野可以放60日 正

我都係
星期五比錢，唔知星期一自提點有未呢

最近係咪有新既集運?
可以6點後送上門?

晉越網站話唔寄得食品，但之前又有人話寄到

識做d報家居用品

我用開嗰間直接報食品就得

想集運件 體積大 輕身 貨物
有邊間集運 計實重 好推介

有冇人用開集運王轉左會？

用新世代已經卡左好多日

以前兩日送到屋企 依家3至4日

海關查緊車

依家仲有乜 今發明到

睇黎真係嚴左好多

岩岩尋日集左一批,又火鍋料又酸辣粉又防水濟,都唔知落唔落到黎
利申:集運王

邊間查車

大眾

睇彩數

希望順順利利,淘左咁耐都冇出過事依家呢排查成咁都唔知點淘落去

等佢開完個濕九會 應該就無事

濕九大

好似比人假發貨
想知退款手續要點做

買左汽車包圍
用邊間安全？

定係順豐直寄算？
買傢私既通常用邊間無伏？

官方順豐兩日都未出貨
私集應該更加耐

呢排係咁架啦 自己小心

要幾耐先回複正常 好麻煩

邊間運食物是可以？

咁sf通常要等幾耐？

順豐平時1900前遞單都聽日會到
更新：同日遞單 神洲到左 順豐仲未出貨

屌 原來係淘寶冇更新物流信息 順豐都到左

除左HONOR 3 手環

重有無邊款抵玩

隔離post有唔少包膠

我寄去集運王個倉 係深圳

見到個物流信息係
到达【深圳中心】
07:00:15离开【深圳中心】，下一站【深圳机场】

見到咁樣有冇問題?

想買鞋櫃 見到淘寶直送運費先28人仔
但問過賣家個櫃重30KG 冇理由運費咁平
有冇人知究竟點計?
又或者試過淘傢俬用邊間運?

叫賣家搵快遞跟啦

個賣家用EMS?

集運王個倉真係在深圳機場附近,應該冇乜問題

搞掂！唔該巴打

請問用官方順豐集運，唔小心選左上門送貨而且比埋錢，
聽聞送上門要比多30蚊，係唔係真有其事?

如果係既話有冇得轉返去集運點自己拎貨?
謝謝巴絲

我之前係要再額外比，唔知係因為住宅定係我係偏遠地區
打上客服叫佢轉啦

我都係偏遠地區

想係淘寶買電腦椅，大約20kg
用邊間集運會平d

今日拎貨見到有張poster宣傳新集運 叫淘達
見佢平過用開個間，又寫住今發明至
有冇巴絲試過

想問下 個賣家用中通集運完再寄比我
咁我個默認地址寫左sf門市個地址 係無問題既？

屌 神州 星期日落單 依家仲未到， 問客服話查關唔知幾時到

巴集有大改動. 會唔會嚴咗, 佢要你寫貨品名稱
可能好多野都唔運得.

集運王都係

用緊間集運見到多咗一件0.62kg我冇買嘅貨係倉
check快遞100件貨琴日東莞發貨今日到倉
點算好

me too
21號單依家都未有反應

請問如果用敏感專區 報關係咪照直寫就ok

敏感線唔知有無事

想問我defult個地址係香港地址
咁我用官方4PX既
正常佢自己會有個option有得揀邊個官方集運
但有d舖頭無 直接show左直送香港個運費
問佢地又話要我自己contact
咁係版面上要點操作

同埋想問4PX係計體積重定實重

巴集依家慢咗好多。 個倉去咗元朗。
以前唔知係咪係元朗。

有問題想問下

如果我係淘寶一次過比曬購物車堆野既錢同用佢比既集運，但係之後先另外再買其他野，可唔可以將後買果樣都加番入之前果一堆野既集運到？

唔該各位巴打

想寄件衫返大陸
香港sf寄大陸係咪一定收稅？
定拎返去羅湖寄好？
巴絲打通常去邊個口岸寄？

集運未俾錢就可以

請問現正海關係咪嚴查左？
我想在淘寶買 Finish 洗碗粉再經集運王集運會唔會過唔到海關

唔該巴打

早幾日運螺獅粉 香蕉乾
寫左做祭祀用品
都照樣落到黎

用4px
星期四俾錢，而家仲係攬收中
係咪因為打風問題？

經一事蔡一智啦

官集都係用返中通啦
又快又可以送到郵局

4px 只係首重平幾蚊

順豐貴又多限制

順豐越淘越多就覺佢廢 乜柒都唔運得
4PX用過一次即blacklist 將D貨綁係烏龜殻度都隨時快過佢
中通未試過 而家用緊私集

如果想四日拎到貨 應該揀邊一個公司？

第一次用F字頭 星期五晚發車 岩岩到自提
唔錯唔錯

你唔係搵間特別平既，好多間都得

我用正點, 運食落黎, 又真係好真實咁寫左食品... 25號發車 到依家都仲未到...

有無師兄試過咁?

太大件冇得放7-11
做乜咁傻豬唔睇清楚regulation先

今次係3本書，上次都係3本書都無事

都有可能係太多人用 full晒冇位
聯絡客服啦

點解會有咁多人用4px？

佢只係比中通平兩個半咋喎

送貨又慢，d 貨又責撚到扁晒

俾人屌左咁耐都仲咁多人用

成班人唔係見到最平就鳩揀佢下話...

買左4件野，3件都已經入左集運倉，有一件運輸公司連拎到未拎

list已black
下次繼續用F字頭

用開神洲集運
但成日話唔寄去順風 真係屌佢

我樓下就係順風啦

問題好簡單
你唔係幫襯我 , 我點解要幫你收貨?

咪就係 如果得嘅個個都用私集寄去順豐，人地仲使做生意？
咁點解你唔用順豐 ？

但係後買果樣野既地址點填?個三樣運送方法揀邊樣?唔該

之前果d就算入左庫 , 只要未申請打包俾錢都可以等埋一齊先落黎香港

原來淘寶知你仲有集運未出會自動幫你去番你個集運倉,我問之前未試過咁樣試所以唔知道,唔該曬巴打

如果樣野唔比國際轉運
可以點做

但係我好想要件貨

電鬚刨的替換刀片 , 可以運?

有冇試過 ?

睇頭post，自己Google 私集

可以

有冇邊間私集好用?
間buyandxxxx 好撚柒慢

怕俾人話係打手
最近用幾次都係今發明至，不過唔算平

有冇人用過buyup?
效率點?

用官方集運4px
揀咗自提點北角電器道233號城市花園13座81號D舖
但去到只搵到"xx酒莊"，間舖賣酒，根本搵唔到集運自提點
（之後我上網search 呢個地址的確係酒莊，間酒莊仲出現喺openrice ）

搵過4px在線客服，問下自提點地址係咪有錯
同佢講咗間舖賣酒、唔係自提點
個客服仲白痴到叫我行入去間舖到問地址

而家唔知點搞

你有冇入舖頭問下係咪真係自提點?
有時d自提點係普通舖頭做緊其他生意黎 , 未必有掛招牌/好細塊牌寫住xx集運自提點

佢自提點有個電話,不如打去問

4px官集有冇人用過
我29號2點比錢，到而家都未岀庫

又話次日岀庫

講左咁耐仲有人用4PX 慢慢等囉

仲諗住官集唔會差得去邊

永久blacklist

係呢排唔知做乜咁慢
上個月都仲好正常

最大問題係官運呢樣個樣唔運得
上次買水彩顏料個d粉印 死都屈係液體唔運得
買d堅果零食仲好笑，順豐完全ban
4px ban夏威夷果仁 但係核桃又冇ban 咩logic黎

我早你一日俾錢都仲未出庫，我個fd上星期用完4日到港，所以我冇睇comment就轉4PX試下，點知中左伏囉 問云客服只係回會儘快，叫我收到件申請RMB10賠償...

依家係咪無私集係可以第二日到港?
係新世代到睇到話報咩關模式唔同左

係 , 間間都要多一日
因為係海關問題

我都係見個fd用好似唔算慢，點知搞成咁...

Btw點解我冇賠償
我問客服佢叫我耐心等候

我前前後後同4個客服追出庫，得一個同我講，但佢官方有寫明俾完錢24小時內出唔到庫就可以申請RMB10賠償，如果5個工作日都收唔到件可以申請退一半運費，大前題要收到件先 我唔想要佢D賠償，我只係要我D野快D到到...
呢間野要永遠BLACKLIST!!!!

+1

等岀庫都等咁多日
都唔知最後送要送幾耐
等到個風殺到埋香港佢又有藉口遲幾日

運重野用邊間好?想買張新既電腦台

OK 唔該哂
搞到我今日仲等左成朝

睇返最近D comment，可能都要預2星期

唔係呀嘛

呢排想係淘寶買傢私
E.G. 電視櫃, 層架, 飯檯等等

有冇邊個大型集運有信譽D?
或者你地有冇用過邊間唔好?

唔該哂

用4PX
明明之前選擇咗自提點
點解响淘寶官方集運個page又冇呢個選擇？
一定要送上門？
我定係應該打自提點個地址落去？

有冇巴打都用緊中通個官集
早兩日到齊俾完錢話出 出到而家都仲顯示等緊攬件
係咪上面搞乜嚟

禁一下收貨人就會有自提選項（我用app)。
Btw唔好用4PX，慢到嘔，俾左錢4日都未出到庫，唔知要等幾耐。

好多comment都話要半個月，佢星期日又唔會出庫，今日都星期五了，希望佢下星期可以出到庫，而家我一日追佢兩次，出左庫之後可能要追派件

攬收攬成兩日嘅

連中通都慢左

通常佢顯示待攬件, 跟住就係送到黎香港叫你攞貨

岩岩上4px 個facebook先知道原來咁大民怨

個個都話十幾日都未收到

今鋪有排搞

頭先淘寶 收貨用左巴集
試下仲運唔運到零食 同快唔快先
見巴打講到好差咁

上星期尾開始就好慢囉...應該有排煩
Btw我今朝問左客服話我份件打包好，但唔知今日出唔出到

之前用落都ok 轉左冇得到付就冇再用過

hotbuy 而家仲可以第二日到
巴集上網睇人講都得，呢排唔知點

上次用巴集 第二日到港 仲運到零食 電子產品
不過3月個陣既事
睇下今次點 搞掂再匯報

我果件今日岀左

Btw星期五岀好似要等星期一先運？

我用緊果間廿幾包零食照樣運到
仲有d種子
仲有成枝天拿水(賣家送我自己都唔知有)都冇事運到落黎
星期五晚出車 星期日打風 星期一晚以前取得貨

我個status仲係待出庫 大陸海關weekend唔開，點都要下星期...

我d貨突然到左

今日下晝2點岀庫，岩岩收到sms話到左自提點

咁驚...anyway恭喜你到貨...我用派上門唔知要等幾耐

你幾號比錢？

28號夜晚6點幾就7點俾錢...

巴打邊間 天拿水都運得

咁都應該好快到

佢個tracking好似好垃圾

香自提同送貨個集運倉唔一樣，可能自提快D...

想問下大件野送村屋邊間抵？用過神州想睇下有冇d平d

Funlala 天拿水緊係唔得
因為賣家送 我又唔知 無神神就運埋落黎冇人發現

第8日都未有 計埋之前買野店家運貨 10幾日了

剛剛問左４ＰＸ客務，佢地又係話最近搬倉先出問題，自提果Ｄ貨因為同送上門唔同車唔同路線，所以自提果Ｄ單冇事，送上門果Ｄ就要等，等多過２４小時未出庫可以叫客務申請左ＲＭＢ１０個賠償先，收到貨之後可以再申請退運費。

巴打又係選派上門？我都同你差唔多，我好你少少，都係６日

自提

集運王仲運唔運到零食

哇 屌你老母 23號簽收，今日重未有得拎真係慢撚過豬系

27號集運 第二日已經有得拎喇喎

我個status仲係待出庫，但份件突然送左去公司

如果運行李箱，邊間低屌?
最好就淨係計重唔計體積

新手問，非官方集運送香港順豐攞得唔得
我第一次接觸唔識
淨係知官方唔運電子嘢所以要搵非官方
其實我都唔知自己應該點問

可以送去自取點， 但要睇用邊間集運， 有d 同Sf 有合作。
送去 SF 自提箱都得

有邊間同佢哋合作又信得過

一定要順豐自提?

順豐有時唔一定收私集既件

其實係貪佢個儲物櫃，時間唔方便去鋪頭攞

用巴集整唔見我其中一件貨
隔左一個禮拜再問都話仲跟進緊
係咪已經無得追番

巴打唔見左咩
國際轉運就好大機會冇 淘寶都仲有機

次次買鞋用親hotbuy拎貨個陣個鞋盒都爛到變哂樣 有無人知邊間運貨會輕手啲

佢地國際轉運既貨通常好撚慢
上次經佢地買野送人，聖誕禮物變新年禮物

正想問HOTPLAY好唔好用
同埋係咪可以比現金

可以
如果包裹得幾件野的話, 佢通常就咁用膠紙包幾個圈紮埋
多野or 大件先會用麻袋再包住

第1次用私集
唔係幾識野用左dimbuy
有冇人用過呢間？
因為有幾件貨禮拜三我襟左黎香港
但係到今日都仲未有消息
知唔知佢速度係咪慢？

巴集無啦啦搵我講差唔多半年前佢個電子錢包無扣到數個問題 要追返筆數
耐到我都唔撚記得
鬼知佢個陣有無扣到數
D管理差到

我都係
明明次次比完錢check番都有扣到數

我都係 但我咁啱仲淘咗野好驚佢扣尻我貨

因為我冇覆到佢wtsapp

所以巴集淨係用paypal

應該用埋錢包d錢就唔幫襯了
幫襯左好耐
愈黎愈唔掂

買噴劑 邊間運得？

巴集運落嚟係咪耐左 之前1日運到hk

星期6落order 今日仲未運到落嚟…

我都係第一次用淘寶集運 聽朋友話夠平咪試下
果然平野冇好野

另外我問過客服，原來用淘寶官方集運個page係冇自提點拎貨嘅選擇
要我用手機版先做到
咩玩法

推

E排官集做乜特別慢
定4px先係咁？

追下啦 可能到左唔記得whatsapp你

點對點都ok！用黎運大件野同傢俬

用中通官集，星期六落單，依家仲係正在等待攬收，要咁耐架咩

想問下咁多位巴絲
最近想買料釀啤酒
私集又唔肯運
咁有冇咩代收可以推介?
同埋如果自取成10kg 大小麥 過關會唔會俾人捉

星期六付款，到今日都未有
垃圾4PX

我少用淘寶，想問下依種情況要點做先運到落嚟？聽人講咩過咩私運，運費會貴好多？
麻煩巴絲打解答

私集先平喎

無知一問點解嘅
集運一大堆送落嚟唔係用少左交通費減少成本咩

如果你肯成條thread 睇晒先黎問, 你應該會有答案

星期六俾錢，快極都要星期一，今日先有好正常

我都係星期六俾錢等緊，上個月仲幾正常，但係呢排真係，冇追post中咗伏

無野啦，啱啱收msg講到左，個status由等待攬收即刻變已到達自提點

第一次用神州
想問等待確認 即係點？
要確認d咩

淘寶已比錢 貨到左神州
已申請訂單

私集咪又係集運 你自己Google 睇下d價錢先啦

私集同官方集運咪一樣咁做 係你要自己set個地址做間私集既集運倉地址姐
私集多數大約首kg 10蚊人仔 續重5蚊/kg
同埋可以運野食電子野之類

想問下神州填貨品內容亂填會唔會唔運
因為我買咗啲嘢食，如果用普通10首重嗰啲有冇問題？

到左了 今次用巴集都冇咩問題
星期6落order 今日星期二到
星期日冇得發貨唔計 姐係今發後到
都okay 仲運到電子產品

而家係唔係冇私集可以運食物?
想運D 小麥同酵母都唔知可以點做...

咁多間都問晒？

有冇人買過瑜伽墊比集運收體積重?

佢個system唔識update，我上星期六收左
貨，但個status仲係等出庫中...我好想想試下禁退款，唔知會唔會真係退到😂

有 收咗>3kg

你用邊間集運呀

神州

貨品體積 - 77*16*16

我都係用4PX
上星期五五點前付款，到依家件貨仲未到
下次唔用佢啦

講左咁耐仲係keep住有人中伏
我用緊間私集星期五晚出車 星期一晚已經自提得 中間個星期日仲要打風

無用佢好耐
無啦啦whatsapp追數 講到唔清唔楚
都唔知做乜9 淨係叫人3日內付款

問題左幾間
因為第一次用私集
有冇巴絲試過運食物有推介?

用中通官集,佢琴日send左一個有密碼既信息比我叫我去攞,但係我update電話無backup搞到無左個msg,我想揾客服攞多次,係揾中通定個自提點點既客服

旺旺客服問左先啦
上黎forum 問都無用架

冇淘寶好耐，以前用過幾次4PX都幾快，點知今次一用就出事
我今次仲要係急用，唉

前幾頁有巴打提過
4px呢個月好似搬集運倉
所以呢個月好混亂

唔該

用4px 但地址寫左順豐站
仲拎唔拎到

想問下中咗查車啲違禁品係咪冇硬

一樣咁垃圾

睇彩數 中唔中你果件

唉屌 1/9發貨到今日都仲未落到嚟香港

追下po睇下邊d多人推介
教學d私集自己個網已經寫得好詳細

2017-09-07 04:33:53 貨物已離開 集運王中轉站
2017-09-07 10:20:20 貨物已到達 集運王香港倉庫
2017-09-07 11:48:01 貨物正在派送'自提點'途中

神奇 又出現番今發明到

我用新世代 好似仲係未變返

個倉去咗元朗, 九龍區會慢咗. 用咗幾次. 比之前 慢咗2個鐘叫我攞貨,

我都係用新世代
不過今次唔係用自取點
用送貨
琴日發 依家到左屯門倉

聽聞架車早到左 今日八掛問左

邊間集運咁黑 扣關

到貨啦

我都係琴日發

同埋佢物流個到唔知做咩唔更新 上次到左香港都唔知
直接到左自取點先更新

神州等待確認即係點？

頂 第一次淘寶集運 用左4px
今朝晨咁早send msg 黎話件貨到左自提貨可以拎，點知去自提櫃拎個時入面竟然乜都無!!
睇返物流竟然我去拎個時先岩岩清完關
問左線上客服又話反饋左等覆有無人試過？

我想問我有件野佢唔運香港
(直接 show 地區not available)
如果我想寄佢去集運個邊 (順豐) pack落黎送應該點做？
叫佢寄去集運站？

我google左好耐都搵唔到有人有同一個問題

呢個問題即係官集唔幫你運
用私集吧

有冇人知送貨上門
佢會幾時送? 定要打去佢hotline 同倉果邊約時間?

新世代 特選工商

我就係淘左個櫃 不過我用私集
未用過公集
傢俬完全冇問題
有都係錢問題

Update:
佢打左過嚟夾時間 都幾快手

佢都係用順豐個櫃
自己櫃就話平姐

如果車費計返平過櫃既話,你咪用返自取,呢D唔洗教啦
方便自己就得

或者轉其他集運係將軍澳攞

試左
真係用膠紙包幾個圈紮埋
之前聽落覺得無問題
親身試就覺得唔係咁好
D野無損壞, 但紙盒角扁左
包一包會好D

幾平同埋自提點幾多

不過下次都會試其他, 我想試多幾間

想淘寶傢俬，點運最平？？

新世代
你自己睇下 我唔係住果邊 唔識路

神州等左成個禮拜都仲係等待確認
到底係咩事

第一次用集運
我比咗集運運費之後要點
駛唔駛㩒啲咩確認先識打包？

想買電腦椅,有無運大件野既集運送上門推介

正常情況俾錢應該係最後一個步驟 如果前面冇搞錯就唔洗理等貨到
如果前面有錯(例如執漏貨,揀錯取貨方式),咁就自己搵客服搞掂佢

點對點

所有貨物均以「實際重量」收費(即實重或淨重）。大小，型狀，體積重等不影響收費。

首重 $15
續重每kg
2-49kg $4
50-299kg $3
300+kg $2

上門附加費$20

買薯片咪好抵?

Btw, 服務點? 想淘玻璃返嚟diy

幾正wo.想知服務同速度點

用過兩次，貨到集運倉有email通知，兩日左右到香港

私集之前好似好嚴 有冇巴絲知而家仲係咪咁？

我買左件貨 攬完件去到分撥中心就無再update過
過左幾日叫賣家去催都無消息
其實係咪整唔見左

邊間?

全峰快遞

試過一次
搵賣家同快遞問，兩邊一齊嘈
問左幾日先搵得返
件快遞變左問題件，再等左兩日先出到
再無反應就退款

有無人知邊間集運屯門自取點有市中心/置樂/友愛/安定呢D?

唔想去到西鐵站/龍門居

全峰
優速
係極品

buyup

華都有hotbuy同集運王

2017-09-12 05:20:34 貨物已離開 集運王中轉站
2017-09-12 09:50:07 貨物已到達 集運王香港倉庫

回復原狀

係就好
上星期用過
星期4落單,星期6先到

中左查車呀屌

其實點知咖

集運有通知

本身用開「神州」，但見「點對點」運費平啲同唔計體積重所以想轉，
巴絲們對於「點對點」服務有咩評價?

依排海關查得好勁？
我以往用buyup都今發明到，今次發左兩日都未到

有冇巴都好遲收貨
D record寫：
「2017-09-02 20:08:05
包裹已从递四方集运仓发出，即将发往深圳海关清关」

但去到今日 打去派送及問題件查詢熱線 00852-31115618 00852-31742462
係咁話係海關清緊關
咁我件貨係咪gg咗
有冇師兄試過

依家多數都係今發後到

係咪HOTBUY

我問左佢
星期日發，星期三到

係呀
你都中？

集運王呢排變番今發明到

你用邊間？
送上門定自提點？
貴唔貴？
我都諗住裝修間房
要買好多傢私

上網Check件貨到左OK, 但係順豐未出SMS,點先可以早D拎到?

打電話去問囉
我次次都係咁
佢成日都話message delay

已經用左四次，大型家私完全無問題。送貨師傅好客氣。
賣點除左唔計體積重，重可以同客服夾收貨時間，四次我試過兩次特別要求，佢都配合到。
唔好就係無自提點，每次要湊夠重量先送黎，唔係首重＋上門附加費都幾金

想問下而家邊個私集值得推薦？

入出左架錢七黎操車但發現部車機好廢
有冇巴打有淘過車機
有冇咩好推介

轉運四方 係咪 =4px

有冇人會集運去福田自己拎GA?

屌早知我都轉集運王啦
依家好似得佢一間做到今發明到

2017-09-15 05:58:18 貨物已離開 集運王中轉站
2017-09-15 10:47:43 貨物已到達 集運王香港倉庫

真係回復原狀

點解你唔直接問集運王？

請問集運王詳細訂購流程係點？

岩岩search 完呢間 又可以送上門 用過客服問野 即問即答 好似幾唔錯 不過好少運傢私 多數買開細件野會唔會唔係好抵？

用開個間$6/1kg

求解答，第一步係點？

有晒價錢你咪衡量吓有幾多嘢運大約幾重再比較囉咁都要問

google

佢個網有晒教學喇
再唔係你YouTube搵集運王都得有教

基本上你上佢個網睇仲清楚過我教你
YouTube一步步咁教你
可以話弱智都識
真係唔明再問冇問題

集運王用銀聯俾$有優惠(至30/9)

想問下大家意見 覺得送埋上門抵唔抵啫 因為未試過上門送貨 多數去門市健取

計落平過神州，仲要用港紙計重
不過呢間寄敏感嘢 係咪都係照寫家居用品就得?

自己估計
如果唔急用既野,可以儲左響倉度,一次過運上門

試過運食物,辣椒油,磁石

正
今次一於試下用呢間，唔該晒上面一眾巴絲解答

想淘滅蟑清 用集運王
但係咪禁運？
定係填家庭用品

不嬲都唔比,得好少集運可以運

第一次淘寶有野想問
買左貨個買家sd左個massage話咩核實地址
但個地址係大陸
我setting 收貨地址係香港
佢話叫我問轉貨倉
我係用直運
有冇人知點搞好
Thxthx

你落單果時可能冇揀返賣家直送
仲係淘寶集運

神洲集 我15號寄今日都未到 屌

集運王查穿 有排等

順豐今朝比錢 係咪聽日到貨？佢宜家仲係等待攬收

冇呢支歌仔唱好耐啦

好耐架啦 咁等啦

買左兩個膠桶櫃 問埋客服幾重 自己計左運費覺得抵買就落單
點知唔記得左有體積重呢樣野
結果嗰櫃實重15kg 體積重成30kg
依家個運費同個櫃一樣貴

可能
有無巴打試過台灣集運野黎香港
有無推介

想食死bb咩

屌你老味 柒左就認啦
人地話你有粉末邊撚到話你運毒 你又邊到話bb都食得？係又點？
講野1999 人地已經比哂資料你 仲要講咩"下 bb食" on99咁 關人鬼事 十足d閪客港女

咪就係 自己柒左仲屌鳩我
屌佢老母 祝佢全家食米糊中毒死

仲有 自己話"米糊來"
米糊唔係比bb食 唔通比你老母食
係度死雞撐飯蓋
智商咁低 唔怪之得會淘大陸食品比bb食

想問下包裹正等待攬收係咩意思

賣家等緊速遞員黎收件

頂之前見女友用多寶自己又ON99走去試下
試左之後FEEL到伏伏地

唔問佢都唔知自己D貨比人扣左關

入面有FD託我買既代餐粉同自己買既機械鍵盤同榮耀手環

睇黎都係兇多吉少

幫人買野都夠膽用多寶

唔係話想寸你, 你條女用衛生巾你又唔去買黎用?

真係唔知咁差

本身用開官方淘重要比條女串

我認我廢

D代餐粉重要一野買左十盒 成幾舊水 淘寶黎講都算貴

琴晚俾錢集運王 今日已經到咗自提點

集運王12點話派去自提點，但宜仲未到，正唔正常？

用其中一間集運，你唔登記D包裹，佢都識得幫你認到，呢樣好好用
淘寶都經常發生一張單分左兩個運單黎寄，黎到香港收到少左野問翻先發現原來仲有個運單因為我唔知道，所以無集到落黎，搞到又要我集運多次。
我今日見到無LALA自己多左個包裹，對翻最近果張運單號，先知又係一張單分左兩個運單黎寄
應該唔係間間集運都有呢個功能??

正常都有
就算你認領左運單
佢個倉收到每一件件,都要人手入dimensions去個system
所以估計就算你冇認領,佢都可以根據個會員number去入返落你集運個account

集運王又查車了

順豐直發香港嘅話，今日深圳發，聽日星期六到唔到到香港自取點

第一次用 幾日都未到順風個自提櫃

O

依家日日都查車

各位巴絲，我而家好掙扎，個個支付寶要我留低香港信用卡資料，真名同地址，我驚畀左佢之後會知道我個人資料，點算好？

點解要俾佢

我以前用果D全部都無呢個功能，定係我太耐無用集運

支付寶畀錢個時佢話要填

你係咪set 錯野?

支付寶我的收銀台,VISA畀錢時要我打信用卡號碼、名、email、賬單地址

我第一次用淘寶，而家好撚掙扎，驚會畀佢起曬底

從來無入過任何個人資料，連電話都係用儲值卡
你整錯左下話

多寶快唔快??
見佢有架車係樓下有得拎幾方便

要3-4日先到

有冇人試過順便智能櫃成個星期都咁？打去客服佢不斷講冇計

請問我順豐自取有咩注意?
就咁行入間鋪同條友講"唔該拎貨" 跟住俾電話num佢就得?
定係洗唔洗填表 同埋check貨有冇野要特別注意?

用智能櫃係咁, 咁多人爭一個櫃

有冇人用過樂淘，我見好平咁，首重6蚊HKD

冇得搞,好多仆街唔到最後一刻都唔會拎

email同地址亂填ok

我住梅窩嘅
原本想喺淘寶買燈飾揀順豐
但係嗰件貨唔支持國際轉運
可以搵咩集運公司運來
最好就平啲之前試過 揀集運王運大件嘢好貴
唔一定要喺梅窩攞貨

圓通真係CLS,深圳去深圳都用咗三日,打包都用咗一日

集運王係咪又查緊車 星期四集運既嘢仲未到

點解我用官方集運
只可以簡到用邊間 簡唔到用自提點拎???

買果時只可以揀3間是但一間
到你D貨到晒倉,合併付款先可以揀邊一個自提點

有無巴絲用csl上唔到淘寶app

其實信用卡個名都可以亂填
卡中心 只會check卡號同到期日....
即時過數(不hold數)就要入埋卡背三個數字...

確認收貨即係點？佢而家話已發貨，跟住查看物流話乜撚嘢包裹正在等待攬收。我第一次淘寶，用咗八達通畀錢，即係而家已經畀咗錢，咁點樣確認收貨？

件貨到你手上
檢查下冇穿冇爛先扲確認收貨

即係我要集運咗，literally and physically 我真係收到貨，檢查過之後先真係撳確認收貨？

yup

感謝

另外已攬件、攬收成功代表我可以去集運定係等佢通知我先走去集運？

攬收係，賣家等緊快遞來收

到左貨，就會話快件已簽收！

用左集運六年以上，用過咁多間真係第一次整唔見貨
明明入哂機，集運個陣都齊哂咁多件，番黎一開就係少左件，問集運倉死話已經pack左俾我
雖然件貨唔貴先十幾蚊，但始終係幫人買，加上條氣唔順
有無巴打有相關處理方式可以令集運賠番錢？

想淘保溫水樽 有冇推介

邊間？
有d會有閉路 叫佢cap圖你睇係未真係入齊貨

btw,下次小心
我習慣拆前影一影個麻布袋 拆緊拍片 集運其一，賣家發少/發爛貨都有得嘈

想問下淘iphone case，集運嗰邊係咪就咁填返係iphone case就得？
第一次用私集，又見近排好似會查得嚴咗
唔知點填

集運王慢到喊

今發後到都唔得

屌又未出車 又愈收愈貴真係垃圾黎

屌 圓通慢到仆街 發極都發唔到去集運王個中轉站度
轉黎轉去都未到
由廣州去深圳已經用左成三日

如果件貨大件但唔重 點對點 最抵 因為佢唔計體積重 不過唔知送唔送梅窩

Dou4la vs buyandship 用邊間？

美國 amazon 買野

一定要揀觀塘工業中心地庫果間

2017-09-26 04:04:45 貨物已離開 集運王中轉站
2017-09-26 11:06:48 貨物已到達 集運王香港倉庫
2017-09-26 12:40:23 貨物正在派送'自提點'途中 KECA
2017-09-26 13:54:45 貨物已到達 集運王(觀塘-工業)提貨中心

2017-09-21 03:25:24 貨物已離開 集運王中轉站
2017-09-21 11:11:37 貨物已到達 集運王香港倉庫
2017-09-21 12:18:47 貨物正在派送'自提點'途中 KECA
2017-09-21 14:05:58 貨物已到達 集運王(觀塘-工業)提貨中心
上星期都得

物流公司： 韵达快递
2017-Sep-14Thur.10:04:00【中国】包裹正在等待揽收
買件野停左係E到，問間舖話填錯單號 佢話已經比番正確單號，但係件野都係唔郁，應該點??

試下用呢個網址查件
有時淘寶會更新慢d , 冇咁快有新消息

請問佢用圓通的話，係咪通常都會收皮？

2017.09.16
09:05
[广东东莞沙田公司]快件已被 已签收 签收
16號到E家28號無郁過

傾左幾日先比coupon我下次集運用
用埋下次，真係要好似巴打你講咁拍埋片先得
屌仲詳細過youtube開箱呀
Btw間野叫鑫航，算平但唔算快，星期六集星期二到，自取點唔多

屌係咪因為近國慶所以啲快遞都開始慢
件野圓通 停撚左係深圳三日

洗咩咁快 最緊要方便拎

我有件野星期一攬件 今日先到集運倉

第一次集運成功，集運王果然今發明至

你地有無遇過呢個情況 我用官集 個賣家本身用韻達中途又轉撚左用順豐
件貨集運收左但淘寶顯示未簽收我合唔到一齊比錢
搞撚到我要另外再比錢為左佢一件貨
準備退貨負皮

成人玩具 ，以我理解禁運，係咪?

官集就諗都唔諗啦，諗住試下用下私集。

有無巴打試過?

我諗住用神州。
1. 情趣用品 (如: 震動按摩棒, 震蛋, 假鳩之類)；
2. 水溶性潤滑液 400ml一支；
3. 運動攝影機，連電池。

問題:
a. 以上三類物品，神州可以運到黎香港?
b. 有無需要用神州個 "敏感貨物專綫"?
c. 應該老實話俾神州知物品係咩，定作個假 item 名?

求各位巴打指點

用神州運過 我自己用敏感專線 填 床上用品

我好好奇點解某d貨唔送香港
明明我都係送集運地址
將個默認地址轉做非官方集運地址就得

利申默認地址鳩打香港地方

推
同樣問題 set香港地址但用官方集運就唔包郵
Set 非官方東莞倉就包郵 大家都係送東莞倉
係咪歧視香港

屌 順豊大陸係咪放鳩緊假啊 等打包出庳等十世

十一黃金周
你第一日係香港過?

集運王以家仲運唔運到野食
見佢賣物品種類個到details左勁多

淘20kg左右既重野有無邊間抵d 送唔送上門都可以

用4px 唔知幾時先開返工

新手上路
明明爬完文 私集(集運王)可以博禁品(拼圖膠水)
但賣個間店部唔可以運 唔肯發貨。。。
點搞好

試下同佢賣家講 話集運話ok
佢驚你到時結果唔得又要退款
我試過一次 好似係電池定咩 佢話唔會發貨
我同佢講冇問題 照寄 唔會要求退款
我自己承擔返責任同風險
睇佢肯唔肯

微型吸塵器可唔可以用官集？

原來係咁
7蚊昨。。都驚到咁

多寶呢排幾正常

會用一生去追擊多寶
一世都唔用

點解係都要用多寶?

又唔係平又唔係快都咁多人用, 有無咁屎忽呀香港人

好耐以前就得 未出名果陣 依家成pat屎咁

想淘書架 有冇咩私集平啲？

係正屋企樓下有得拎囉 咁都要問

關我撚事咩 你唔好搬去多寶個倉隔離 直接拎添啊

答撚緊你？

講撚緊你？

廢時同小學雞哂時間嘈

返屋企食月餅啦 你老母擔心你啊

我東涌撚 除左多寶仲可以點

同埋講真 我次次用都真係快
我出去一程車都十幾蚊 來回30

依排順豐好多野話唔寄得
巴打可唔可以介紹幾間信得過既集運公司

我想問香港有冇地方寄番大陸會比較平？
有時想退貨 次次突登翻大陸

試用點對點集運
兩日到屋企
25.3kg 131蚊 港紙

衰在送貨前冇講幾點送 好彩有人係屋企

咁平 ?計返$5 1kg

行開行埋就

佢有客服 下次試下叫佢送貨前約時間

都係呢個post啲人介紹
聲稱唔計體積+港幣結算 先試下
真係幾抵屌

有冇名？
睇中左張電腦椅 包裝尺吋係73*38*57 cm
淨重19kg
有冇邊間集運平啲 自取或送上門都得

咪講左

好耐冇用淘寶
早兩日係同一間鋪買兩件野
個客服話擺唔到一齊要分開送
頭先出左運單編號
兩件野個運單編號一樣嘅
同一頁分左包裹1包裹2咁樣
咁我問客服咁其實係咪都係合埋左做一件送
怇又話分開送
咁我集運要點填
利申:用集運王

第一次用中通
件野淨係show到咗香港
其他乜柒通知都冇
個海外訂單入面啲野又自動同我確認咗收貨
我應該點做
下次都係唔撚貪平

到香港唔係等於到左自提點喎

想買一隻錶，賣家見到我個收貨地點係中轉倉就叫我唔好買，話會拒收，
請問巴絲，我用開集運王，會唔會被拒收呢?
睇佢個網話"高價值或大量電子用品"先係禁運
搏唔搏得過呢?

你同賣家講集運倉嗰邊肯收同運到就應該得
我之前買液體嘢都係咁

有無人知單件過30kg係咪只有加附加費一個選擇
有無邊間4x kg唔洗附加費

淘寶新手初階問題，請見諒

淘寶網本身有集運 (揀海外轉運)，用呢個係咪會貴過自己另外搵集運公司？

話多次比你知 "點對點" 呀
不過雖然話唔計體積重，但係好似磅得唔準 我啲乾花好輕但計我1kg
不過同計體積重嘅集運相比都係平嘅

有冇今發明到私集
集運王好慢

用咩集運過30kg要附加費？

如果有錯請指出
官集有三間， 順豐比 另外搵集運公司（私集）貴。而其餘個兩間就平d，但速度好慢。

順豐都唔係快
中通一兩日到，4px 就算鳩數啦

咁出面搵係咪會平同埋快D？
有無推介？

我依排無淘， 之前用集運王，覺得ok

Hotbuy 同集運王，都係第二日就到

佢就係到咗香港成個禮拜都未去郵局

打電話去問啦仲等

大家好 岩岩想買張電腦枱
平時淨係識用官方集運 但係今次個客服話件野太大官方集運唔做
佢話我一係搵貨代(我唔明係咩 )
一係佢地直接送黎290RMB
件野就60KG重3個包裹 290 OK 嗎?定出面仲有平D方法?

差唔多啦, 你搵私集都係咁上下價

之前有幾單好想喺呢度share吓

企鵝
聽朋友講呢間唔錯今發明到，又有好多速遞公司畀你揀
雖然我屋企附近冇自取點都試吓用佢啦
點知拎到返屋企拆嗰陣發現入面啲嘢個盒爛晒，好明顯畀人暴力拆開過嚟睇
經呢件事真係唔敢再用佢

巴集／toplink
用咗差唔多成年未試過唔見貨（可能因為每個月淨係買一兩單嘢）
客服又慢又幫唔到手都算
仲要3個月入面有2次係寄錯人哋件嘢去我度
第1次我冇所謂，自己包返好件嘢特登落樓下郵局寄掛號寄返畀嗰個人，反正有得claim返啲錢落錢包當做吓好心
第2次我真係有少少炆，你哋成鳩日寄錯件仲要奉旨叫個客自己寄返過去？嗰次仲要約好下晝1點前上我屋企拎返件嘢，等到下晝5點都冇人嚟。我真係火 ，而家係你哋做錯嘢仲要我放假用成日嚟等你哋？我同佢哋講你哋7點前好嚟拎，7點後我要出街，電話入面個呀嬸又喺度扯貓尾話有條友講好咗會揸車嚟點知又冇嚟，最後7點幾個呀嬸先嚟到仲要唔識路打咗4次電話嚟喺樓下等咗15分鐘先肯嚟到
屌你老母

想問個常用推介係咪冇左

見到集運王寄順豐16蚊人仔諗住試下啦
屌 一試就中伏 又話今發明到

原來係用其它公司寄去香港再寄順豐
又無得查單
有無之前用開集運王寄順豐又係咁
之前用開既私集 寄順豐係首重貴d 但真係尿袋都收又真係直寄順豐

用集運王寄順豐

想問用集運A寄比集運B係做乜野果時要用到

有冇人用轉運四方 ?

我第一次用
貪佢個首次優惠

買左四件野
唔見可以將四件集埋一齊
分開四件咪好咁

同埋將四件合埋一齊運係咪又要收錢

我不需另外加個箱

集運取貨點時間唔就腳咪用順豐櫃 有咩問題

只係好奇
我冇惡意

自己答返
原來係件貨未到個陣
預報個陣 就要揀定合箱
件貨到左就無得再揀
唯有明日找客服攪，如攪唔到分開運就on99

合箱收費就之後會免返，但我唔知佢幾時免幾時唔免

仲有佢個優惠首kg免費

只係首5蚊免費，個8蚊定9蚊操作費仲係要收

屌，計落仲貴過官集 4px

今次真係捉蟲

有無人用過到貨啦集運，我一個40cm既毛公仔自取，收我$36運費，合理咩

想運傢俬 請問有咩公司係可以送上門架?

屌 真係便宜莫貪
見集運王寄順豐櫃平就諗住試下啦
點知9號比錢而家仲未有得拎
岩岩whatsapp 問客股先知原來係由大陸倉落到黎香港倉再由香港倉寄順豐去順豐櫃
真係見到都屌撚晒老母

咁好耐性幫佢還件攪咁多野

俾我叫佢收皮就算

乜撚野便宜莫貪

用得智能櫃就係咁慢架啦

係用集運王既順豐櫃先係咁慢
用第間好正常

呢間野google下都知9成9都係負皮

想問下一個用官集既問題，頭先比官集錢果陣，佢又叫我揀多次運送方法，明明之前用都唔會咁，然後價錢都平咗，到底點解會咁？

邊間集運可以用順便智能櫃拎貨？

淘寶新手 請問咁姐係代表件貨點樣
2017-Oct-06Fri.09:43:15【中国】包裹正在等待揽收
18:44:57【中国】[肇庆市]中通快递 肇庆广宁收件员 已揽件
19:07:27【中国】[肇庆市]快件已从肇庆广宁发出，准备发往广州市
19:34:09【中国】[肇庆市]快件已从肇庆广宁发出，准备发往东莞市
19:34:15【中国】[肇庆市]快件已从肇庆广宁发出，准备发往东莞市
19:42:30【中国】[肇庆市]快件已从肇庆广宁发出，准备发往东莞市
22:27:28【中国】[广州市]快件已到达 广州中心
2017-Oct-07Sat.00:36:38【中国】[广州市]快件已从广州中心发出，准备发往东莞市
03:30:01【中国】[东莞市]快件已从东莞中心发出，准备发往东莞市
07:01:20【中国】[东莞市]快件已到达 东莞沙田
07:09:29【中国】[东莞市]东莞沙田派件员：肖百超2 18027574009正在为您派件
10:08:28【集运】您的包裹已被递四方集运仓签收
10:33:49【集运】淘宝订单号68585113692366870已入库，请及时登录淘宝账户支付国际转运费

四方真係 出庫攬收都玩幾日

你件野E+係遞四方集運倉到 你一比轉運費就可以寄黎香港

待集運訂單冇item
海外物流訂單有我件貨 寫等待出庫 姐係等就ok?
幾日前已經過左轉運費

我唔小心將兩件貨分左落兩個集運
兩倉都係沙田鎮可唔可以叫佢運去第二個倉

未送到咪試下搵賣家改

有無人知應該點做 未遇過呢個情況
其他貨都可以合併轉運 呢件就停左幾日都唔可以合併 但顯示已收簽收

全部貨都用順豐

同客服講 佢會幫你綁件之後會見到其中一件貨重左
利申一年前試過係咁做

想淘張電腦椅，但唔知用順豐直接寄定用集運平d？

我都中左招

件貨收左 第二日先入庫(4件貨有一件係咁,其餘三件即日入庫, 不過係要等齊先)
收齊貨
合箱又要等二日
合完箱又要等比錢
比完錢又唔係即刻出貨

痴能線

物流动态
2017-10-02 06:32:06您的订单开始处理
2017-10-02 12:16:04您的包裹已出库
2017-10-02 12:16:04卖家发货
2017-10-02 18:24:50江苏省徐州市睢宁县公司 已收件
2017-10-03 16:17:19江苏省徐州市睢宁县公司 已发出,下一站 深圳转运中心
2017-10-07 09:37:34深圳转运中心公司 已收入
2017-10-07 09:48:29深圳转运中心公司 已发出,下一站 广东省深圳市宝安区光明新区
2017-10-07 13:27:39广东省深圳市宝安区光明新区 已收入
2017-10-07 13:27:39广东省深圳市宝安区光明新区公司 派件中
2017-10-07 16:26:26广东省深圳市宝安区光明新区公司 已签收 签收人：海外集运仓

成個星期無反應 點解?

淘寶停左官集？突然所有野都買唔到，冇得選官集，仲要出「對不起該商品不支持國際轉運若想購買請取消選擇國際轉運」

有無人都揀唔到官法集運 一定唔係唔運得嘅嘢

上次買野成年之前
仲以為我自己唔識用添

bro 你又係咁 what the fuck is going on?
聽日訓醒會好翻嗎
光棍想買嘢俾自己姐

已經入左集運倉,你要再比錢先會送過黎

第一次淘寶
為咗郵局揀中通
佢頭先七點幾話由東莞去緊廣州
但到而家都冇update過
想問咁嘅情況係咪正常

頭先試 用得返了

嗰次仲要收到錯件後成個禮拜都冇人聯絡我拎返，係我自己主動問返客服先叫我拎返畀佢哋
佢哋仲要叫我盡快，我心諗你真係咁急點解成個禮拜都冇人搵我

多謝之前有呢度既巴打介紹用point to point (點對點)
聽呢度巴打讀(點對點)收費計淨重
唔似其他公司體積計
所以就用佢黎買左傢私

運費好平
多謝介費點對點巴打

淘寶直送件貨去到集運倉等咗半日都仲係
包裹正在等待揽收
想問，圓通係咪大伏嚟

想問下係咪間間私集都可以送禁運物品？填貨物資料，會唔會如實填？

中通，幾時入倉

早上9點賣家出貨

幾點到入倉？

順豐是否最快入倉？

9點邊度出貨都唔講…

謝謝 今日先整到 佢話會幫我綁另外一件貨再合併落黎 大陸會再打電話比我

岩岩收到電話 順豐話無收到呢件貨 賣家又話順豐個邊一定收到貨 唔係申通
我要點做 真係第一次遇呢啲情況

今日去瘋狂集運拎淘寶
去到佢話已經有人拎咗
但明明就冇人幫我拎
之後佢話會幫我跟進
我件貨仲會唔會搵得返

睇怕都。。。

瘋狂集運

淘重野有冇邊間抵屌
體積唔大
thanks

唉 嗰到拎貨又唔洗簽收又冇閉路 點跟進喎

search左點對點 30kg都係151好抵

想問一般通關要幾耐，出庫兩日都冇消息

問客服，其實私集實知你件貨係乜

呃唔到人，只不過有時佢隻眼開隻眼閉咁幫你運

想買食物，但唔知邊間可以

用私集唔係就係為左可以送禁運品咩
如果唔得點解要用私集
btw,有冇私集係近TKO MTR

零食差唔多間間都可以，唔好買太大量或容易變壞既就可以

有冇人用開GNS?

想問下各位，呢幾日集運有冇遇到海關查車？

19大會唔會對通關有影響？

巴集即係TOPLXXK??
同埋如果用Hotbuy 運電池係照報電池定亂寫

直接問客服啦屌

退野番大陸邊間可以到付 賣家話自己比番運費
（但係唔要順豐 ）

上深圳自己寄啦 個度咩快遞都有

可唔可以分享你用邊間
我依家用巴集
有時會用櫃
但佢用櫃有時會慢一日

用sf櫃 最平邊間 係唔係集運王？

最快D,自提站最好

終於收撚皮拿你老母生左你隻賤種? 唔係好巴鳩閉做淘寶ADMIN? 死返HKEPC拿大陸閪? 中六合彩? 雀屎有得你中呀岸鳩仔

求救：除左夜貓（依家既Buyup）之外，有邊間集運公司可以轉運到馬來西亞？

有冇人重用巴集,
體積比新計法, 貴咗.

我記得佢好似已經轉左手
btw高登vip都冇埋仲叫乜巴集

一直用開佢, 用左兩年幾, 佢呢排CS又上晒大陸 而家仲要取消埋會員 想轉其他試下
但之前格過下價順豐櫃係佢最抵, 而家有無變?

其實計過 5KG 同8折用戶 只係差一蚊.
係冇咗單件首重, 同體積比算法. 體積比可以相差成十幾幾蚊同之前比. 好似係.

問題係佢加價之餘佢服務水準一路下滑

邊間既私運係最多禁運貨物帶得？例如食物，電池

我都想知
上次有用集運王運食物，電筒，電器

今次想運植物 有冇巴絲知運植物最好用邊間

巴集即係top link？打算轉會
愈來愈貴
做起左就取消會員
服務愈來愈差

巴集呢個名真係好戇鳩好戇鳩 要人load邊間 仲要貴到cls巴集巴集仲以為好筍有巴打正野益你戇鳩鳩

我重用緊巴集
想問下我雖然仲有vip title
但係優惠其實係咪已經冇左

你岩 轉左手cs上埋大陸，連優惠都無埋
以後改口T_pLink算

唔用tplink用咩好
夜貓好貴 集運王未用過
之前用過一次到貨啦 垃圾屎

只要mk有得交收就得 唔得就KT工廠區要近MTR

價值好似唔錯 家下一次tplink 1kg自提收左我16蚊

宜家tplink無左單件優惠啊嘛，唔抵玩
我都轉左去hotbuy

有冇人記得以前神州集運用邊間快遞送香港?

所以佢另外有個網可以查物流訊息 唔記得左

神州集運香港專線（單號88開頭）查詢網址:)62083073; 港快快遞（單號200開頭）查詢網址:,電話(852)26164888

我1kg多件轉運自提都17
唔要特別平 只要高機率(>70%)今發明至就夠
睇番hotbuy個價
唉下次用哂d積分就88呢間前巴集算

4px話我件野無法出庫要修改其他方式 咩玩法

仲要昨發今未至
又貴又唔好用

巴集冇咗 單件 10蚊. 真係唔抵玩. 轉會.

有無試過淘傢私返屋企？之前好似見過有間可以加錢幫埋安裝

上次呢度巴打介紹,
之後淘左25定26kg自取,hkd$108,勁平
係送上門另計唔抵

邊間呀？

順豐官集查佢個網星期五已經到左自取點
點解今日仲未收到短信話可以拎?
搞咩咁耐

想問下藍牙鍵盤/滑鼠 自帶電池果種，仲運唔運到落黎香港。
利申:應該會用4px集運

私集啦 有人運易液體

如果我想運光碟係咪一定要用私運寄?
有冇邊間好介紹

集運王星期六日係咪休息唔會處理貨品
我件野18號比完錢到依家都冇消息

呢d 問題直接問集運王啦

係度問你件貨去左邊有撚人答到你咩

唔該哂

藍光電影運不運的??

我淘左啲洗鞋神器，有清潔劑，集運倉直接拒收左，我要退款？

我要點先可以寄到落黎香港？

thx

係順豐集運倉

巴集原來 單件重有 10蚊. 舊會員重有折. 變相平咗,
本身以為 CUT 咗單件. 諗住用 HOTBUY . 轉會.

用開X信集運
咩都寄到嚟
但好似無巴絲講過

detail

18號經神洲寄順便智能櫃到今日都未收到

屌 買左張枱
咁我見物流好耐都無更新
咪用快遞單號搵
但集運話收到個份係無名件
咁無所謂啦 咪照俾運費囉
寄到嚟 點知黎到得枱腳
無左塊板
我老母又直接簽收左

之後問返賣家又話有兩件
姐係話宜家有一件唔見左
點算好？問左四方集運 話得一份件
無收過第二份
個賣家又唔想負責

問下賣家會唔會有兩件係咪分開兩個單號，有就再問速遞個邊

今次佢明顯係想將批有折vip會員全部cancel佢，之後比人屌完先話比返9折，當年vip推廣寫明係永久

咁易左手仲點有巴打呢支歌仔唱
關公災難到決定比返大家9折算係咁
不過無阻我下次清埋積分轉會

話說有冇人用過hotbuy美國集運 等緊黑五

但其實9折好似仲平左
之前係$20 首重 續0.5kg就3.5 再有8折
e+ 係 $15 首重 續0.5kg就3 再9 折

新手想問件貨到左光明新區公司即係點？

佢話簽收左但又唔可以合併轉運

係因為未入倉定有其他問題？

唔該曬各位

未磅重入倉

賣家用申通 上網check左入左順豐倉
但係淘寶顯示攪件就無再更新 應該點搞
其他野都到齊

賣家係咪淘寶入錯單號俾你?

又無錯code喎

新手想問，其實有啲佢話唔送香港，係咪將個地址轉做深圳果個集運倉就得，之前淘親都未試過

用官集個地址？你轉左都集唔到落黎

咁大獲,其實係咩原因唔可以,啱啱話唔得嘅係螺獅粉,香薰機同鬚刨

我見到訂單果道都無''集運''兩字,感覺GG左,如果真係唔得,可以點算

想問下件貨係賣家直送香港
過到黎啱啱送件打黎話住宅要收多三十 如果唔係唔送
但問返間鋪頭既客服 佢話已經包咗住宅費叫我唔好俾
咁應該點
Sorry 第一次用直送 所以唔知

前面有答案

自己搵

但係呢,佢已經發左貨,係咪要佢再寄去私集果道定點

多數都要比 好多地方當偏遠地區

如果唔識淘唔識集運真係問左先

因為有好多人唔識...搞到拒收件又話收唔到貨

好多賣家見到集運兩個字已經say no

叫佢改地址，唔肯就退款

我有幾件野收貨地址寫左集運王倉地址，賣家用順豐發，但係今日睇淘寶話電話無人聽無人收貨，會安排再送

請問有無巴絲試過咁？會唔會無左件貨

有冇人試過用順豐個順便智取櫃？
佢話包裹異常 無法進入客戶地址
係咪即係個櫃爆左？
如果係有冇得打去叫佢轉去便利店自取？

其實我轉過幾間 最後都係用番巴集
佢最好就好入倉同出貨都好快 試過有d 10世都唔寄
同埋大部份時間都今發明至
價錢宜家平左不過都比市價貴 不過可以快d既話無所謂

巴集 雙11 有冇做準備.
上次一野就收皮, 換老細, 加上國際轉運手尾. 重傷.
雙11後事件後., 入庫快好多. 無咩人用.

用順豐智能櫃 件貨20號update話到左香港 送緊去個櫃到 但係一路等到今日都冇message冇update 有冇巴打試過咁？

笑左

有
試過等3粒鐘至4日左右
有時係到香港大貨倉
又要轉去中型貨倉
再跟住先至真係送去個櫃到

地址A:香港自取點地址
地址B:深圳集運倉地址
總結一下柒碌嘅情況，事源我想買幾件嘢，係訂單比錢果道話唔支援當前銷售地區（香港），唔比我比錢，咁我手多懶醒將地址由A轉左B，佢就比我比錢，但原來真係會集運唔到，當個倉幫我收左見貨就完，結論係，下次應該搵私集

新手一名有冇人知咩事
顯示順豐倉已簽到，比埋轉運費但仲未送黎

可能夾單

唔該你

但係我已經等左4，5日

請問正常係要等幾耐架？

集運王咁慢，d人又話今發明到

試完一次入左blacklist 今發大後日到

你係咪用智能櫃?
我次次自提都係今發明到喎

今日全日都冇顯示物流狀況
係得我有問題定係大家都係咁

我有次係咁 跟住搵客服同佢講下就即刻搞掂

叫立信
唔知大家有無用開
我用過幾次 價平唔平就唔知
快就好快
入倉快 出倉都係
真係做到今日落單聽朝就收到件

以我用過幾間集運觀察所等
正常收貨後辦公時間8小時內可以入庫
超過8小時可以問下客服
睇下係咪變左異常件
有時快遞單上d字睇唔清楚都會咁

我問左集運個邊 佢地話將件貨綁左落第二件貨到

唔該曬所有答我嘅巴打

唔好意思想問下買書可唔可以用順豐集運 thanks

各位巴絲知唔知咩事
由9點到依加仲係派送中,而集運倉果邊顯示未入貨

等入倉

淘左5樣野用4px集運 之後交左運費
過左4日都無消息 然後自己又多手㩒左收貨
但又未到手 求解答！

伏已中，用官方直送，仆你個街圓通話星期六日唔做野
件野星期六到而家仲等待攬收.....

解乜撚野答
貪平用得4px 就預左啦

想問下4px收貨係咪要有密碼？
收唔到sms app入面又無 問客服又無人應
麻煩哂各位巴絲

電話號碼都得

姐係自提倉到俾電話號碼？定單號？
記得以前係俾sms個密碼

有無人試過買燈？用私集定官集？
如果自己拎太重，送埋上門會唔會好貴

想問問如果集運燈飾落黎可以用邊間集運？多寶可以嗎？

多寶你確定？

大陸清關清咁撚耐嫁
29號集既野仲慢過30號個d

上禮拜淘寶本身揀中通
點知最後check翻佢自己轉咗做圓通送上門(從來沒用過圓通
然後心諗算啦 當試下新集運
點知到尋日都仲未送到
一check先發覺佢27號已經簽收咗
但係問題係全家人都冇收過
於是去問大陸圓通
佢就係咁話我已經簽收
叫佢比張簽收單我睇佢又hea鳩我叫我打去香港圓通
點知我尋日打咗成日嘅電話都冇人聽
去到圓通嘅官網揾曬所有可以打嘅電話黎打都係冇人聽
然後見到話可以wts問於是我就wts啦
點知wts佢都只係藍tick我
屌真係未見過咁撚垃圾嘅集運

而家無埋舊登vip個折扣
唔會用

4px真係世界級垃圾,手錯按左揀左
上星期俾左錢集運,個幾星期都幾發貨

4PX幾平都唔會用
完全無得預到貨時間
人哋中通都係官集都準時過4PX好多

頂佢啦 打左去問 佢同講係仲係東莞
仲要普通話 講到1999咁

仆街啦呢次 用左多寶 唔知雙11前到唔到手d貨

神洲預幾耐可以到香港

大家可唔可以分享下上年雙11買野用邊間集運同幾時送黎
個零禮拜到唔到得到手？

諗住買張新電腦台
係咪用官集4px最平最抵？

睇返上面先知4px垃圾
有冇送大件貨唔計體積重既私集介紹 最緊要穩陣同服務好

唔計體積重好少...我上次買自己裝電腦枱....3邊冇250cm...

用順豐.....唔計體積重(但同私集差唔多).....不過穩陣...

為左貪平個幾蚊用4px

有咩獲真係唔好係度怨

間野咁臭朵都用,係你地貪小便宜+on9

eg
-point2point(未用過)>唔計體積重,40kg送埋上樓@$250
-鑫航(用過5.6次)>40kg送到樓下$175自己拎

btw簡左鑫航,因為一件過。如果運多件傢私我會簡point2point

集運王就黎搬倉，hotbuy係屋企附近個自提點又冇左
想問下新世代/全民算唔算快? 或者有冇其他介紹

運電視呢d大件野係咪嗰間點對點好？

試下point2point先

屌丫 明明之前用過幾次
都係2-3日拎得
見樓下開左個自提倉買少少野
1號朝俾錢而家仲係咁
唔使爬文 睇上面幾個post就知奶野
點解差左咁多

藍牙耳機個啲點先運到落黎

中通話唔見左我件貨 要等15天搵下先睇下賠唔賠
大家千其咪用中通

私集/直運

有沒人用南海？體積重會唔會捉得好緊？

我禁集運個到四方送，sf,中通個啲唔送，寫住不支援國際轉運

google私集

淘寶官方集運靠唔靠得住?11.11會淘一大堆野落黎 包括幾塊滑板

有無巴打可以幫下我
介紹一下運輸公司
係羅湖運呢兩抬香港
因為仆街4px唔送

而家計法你輕件嘅話的確係平過以前嘅
而家個折就劃一左係9折
同以前都係差少少
量少嘅話感覺差異唔大

利申：仲用緊佢，好彩未試過唔見我件同都做到今發明/後到，最重要係拎件地方就

想問雙11以往邊間集運頂得順?用開神州,新世代,企鵝
但神州雙11就收硬皮 其餘兩間唔知 有無建議

睇完上年我今年已經唔敢玩雙11
一陣唔見左幾件貨真係喊死 入倉又等成兩三日

想問問而家落完訂單，揀左順豐集運，
但係點解揀唔到去門市地址拎貨？
之前明明都可以揀地址
定係改左？集運單個陣再揀？

有冇人試過買乾花？諗住淘扎乾花(滿天星個d)，集運俾唔俾送？同埋黎到會唔會爛晒

我想問下係番大陸寄野(大陸寄大陸)
要唔要咩大陸身份證or電話之類?

是否用點對點，OK嗎？

唔知官集比唔比
私集既可以自己google下再揀,eg 上面講過既hotxxx,集x王,巴集

唔駛 , 就咁填張單就得
唔會對回鄉證/電話number
不過你填完交件前最好影一影張單留底
有d快遞公司會唔俾張底單你

Toplink 已經唔係巴打做緊
仲要比以前愈黎愈差

咁我想請教下 唔留電話的話會唔會有咩問題
因為樣野係寄番去比個賣家整
如果有咩事可以點做

你唔留電話正常都得既
最緊要有收貨人電話
有時派件員唔識路會打電話俾收貨人問

好耐之前已經易左手 佢出事果陣好彩無淘過任何野
而家 還可以啦
唔伏 但唔平
各類不明物品穩陣運到

屌你老母 多寶on9 成個星期都未撚到貨

想問下，我想買一款sex toy，但佢唔送香港，集運都唔得，有無咩方法？

而家仲有無公司做到今發明到或者後到？

...係咪淘寶官方集運用4PX都會咁...
仲諗住雙11用左個紅包佢...

雙11 又係爆倉, 壓底, 唔見貨, 等一星期入倉時候,

咁用sf算,其他咁伏

集運王依家都做唔到今發明到

你可能要用番toplink
不過toplink都未必啦

有冇邊間集運可以代客打木架？想運電視同燈飾

我啱啱果次由佢發貨到我收貨總共要4日

依家仲有邊間集運可以運dvd/bluray

Hotxxx今發明至

自提點冇開又要等多日

我用智能櫃

大家點睇Uc buy

想問下有冇人用過funlala 集運係便利店自取？
揀完便利店 後唔肯定係唔係第四部份打便利店自取
客服又收左工 唔該曬巴絲

【我剁手都要买的宝贝（Philips/飞利浦 SHB4385真无线蓝牙耳机耳塞式运动跑步入耳降噪豆），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥CIDP06HpN2f￥后打开👉手淘👈
如果想買依個係咪一定要用私集

干線交接成功姐係點解
之後用順豐麵未見過

我同你個名好似

我用咗4px官方集運，件貨喺11月4號到咗倉，但到而家都係(等待倉庫簽收)，問咗客服又話個倉爆咗，有無巴打試過同類型情況

唔洗 比個 number 佢就拎得

未到雙11 就爆倉，等多兩個月就收到架啦

用4px 係自己攞黎賤，唔好再上黎問

Thanks

用4px
我無話可說
請自求多福

point2point 有冇人用過
有冇伏?
燈做唔做

想問最快送到上門嘅集運係邊間 之前用開buyup佢話要2-4工作天 有無啲係更加快 幫公司訂嘢唔想俾人屌

之前追post 睇左巴打介紹
今次第一次用 買左梳化
琴日到倉 6點幾出貨今日已收到 仲幫手裝埋

可以send條link俾佢地問 whatsapp問嘢勁快覆

最後感謝巴打們介紹

就黎雙11啦喎 要有心理準備

有個問題想問，
用緊點對點，想買小米嘅空氣清新機，佢集運倉係深圳，
但淘寶話不支援該地區，係唔係一定要轉集運公司先可以買到？

想請教如果淘寶顯示已簽收，但集運話無收過件貨應該點處理？
系統顯示百世快遞哩間竟然響夜晚十一點幾派件（但簽收人唔係集運平時個名），我叫店家同快遞聯絡，但百世快遞三日都無正面回覆。
件貨已經成個禮拜，我懷疑丟件／快遞員冒簽，第一次遇到，可以點搞？

雙11 用邊間好

新手一問，hotbuy運唔運到食物???

同問
邊間冇咁容易出事

出名果幾間 一定爆. 多人用.

順豐實爆硬， 但係係咪無咁大機會唔見貨

用4px集運，有5件野，其中一件問客服明明簽收左但就顯示派送中，搞到集運唔到
問客服又話系統更新中不能查單
早知用sf算

同你一樣
我有其他貨寄左黎hk先，個件等遲下個系統正常返先寄

邊間計體積重抵又磅重均真?

床單 實重大約2kg收5kg幾體積重(用緊鑫航,貪運費有到付,送一堆細件野ok既)

想轉多寶,貪有自取車,但好似又不多好評

想問我想淘個小狗吸塵機，但問左佢地只送去大陸，我問佢用順豐運得唔得，佢都話唔得。咁有咩方法可以運來香港

用私集

想問店舖優惠500減50, 我買1500,但結算都係減50, 有無辦法減到150?
同埋可唔可以配跨店200減20用?

即係多寶果d?

第一次買 唔小心手快快簡左4px 可唔可以轉？？

同埋因爲小弟乜鳩都唔識 搞到散左3張單比 會唔會有問題

分單
唔可以

唔會

新手第一次淘用咗新世代 有無伏

而家官集4PX係咪可以運食物?

4px係咪真係好伏 我唔小心禁左 雙十一要等幾耐先運到？

想問HOTBUY收貨人姓名填咩

如果想買家具 用官集
點解賣家仲收我好貴運費的?

咁都要問

未用過麻
我想知HOTBUY嘅聯絡人係咪即係收貨人姓名

想問下行電既野,例如電筒同除蟎機比唔比運黎香港?
之前好似睇過有巴打運有電既野但係集運唔肯運

私集多數都得
當然無人叫你咁誠實話到明呢件野係乜
就咁寫係家品之類

因為官集介佢比我用,所以好奇怪都底用唔用得

用多寶集運好冇

用開第三方集 想用官集
收貨地址點解冇得揀官集

天貓買過飛利普豆漿機，用官集4px運到落黎沒事。

填香港地址
佢會有得比你揀官集
再揀用邊一間

啱啱買完一啲唔會有事既野,見有得聯絡埋集運客服,我問佢可唔可以運有電池既野,佢話如果係運去香港經陸路既話就可以運,之後我買埋電器

收到
thankssss

直接填鳩左順豐倉個地址 會唔會拒收

要SF 過先會收 , 其他公司過唔會收.

用點對點 72kg唔使$300
今朝3am㩒出貨，2pm已經收到
痴線
多謝巴打好介紹

如果我有批貨到左集運倉
但另一批過咗3日都未到
第一批貨再擺落去要俾錢
咁我局住出貨
咁我咪蝕咗？

當我無講過

拒收會點 未試過咁樣

想知集運選項個到點解無左4px 得返中通同sf 我一個唔留神買完先發現我11點幾買個d貨全部幫我自動揀哂中通 而家點算好

買大件輕野可以自取就hotbuy
想上門就point2point

冇乜點算架啦
用官運改地址唔簡單 唔係單純同賣家講就得

我叫佢唔好發貨住 但問題係點解無左4px

我又係喎
無得揀4PX

雙11有官集優惠
所以用返官集

我搵返我第一次淘寶係用4px官集
都係一樣, 無得揀4px

一樣 而家唯有叫d賣家hold住咪出住 唔係唔知點算 係咪要分2次拎

我想問點解官方集運無得揀自取點，淨係可以揀到邊間物流嘅？
我揀咗順豐集運，將收集地址填咗門市自取點咁樣果自取點會唔會收貨然後通知我？

求解答

我係用4px官集既，琴日都好奇怪點解無左揀提取點果個選項，係集運單果到聯絡左4px個客服，佢話佢比集運錢果時先再揀提取點，唔知係咪近排改到咁，你可以試下客服

請咩咩係官方直送
我見佢又係有集運倉 又係pack 哂先送香港
但就收一個價
有冇巴打試過

不嬲程序都係咁，唔係最近改
落單先填香港地址再揀邊間物流公司
等份件到集運倉後你再揀自提點/送上門，然後比運費

呢到我亂填

原來係咁，thank you very much

請問天貓直運送唔送到野飲

我都係

小米好快. 用 SF , 重有買野佢係分地區倉. 處理幾十萬件貨都攪得掂.
所以好快 , 由東莞 到東莞.

我想問下我比錢果陣無留意
剔左集運就無再揀用邊間公司
岩岩睇先發現用左中通
而佢個集運地址係大陸地址黎
乜乜香港轉運站
因為資料無顯示我香港地址（預設左地址）
咁會唔會直接運左係大陸唔落黎香港
定佢到集運果度會顯示返送我個香港地址
利申 第一次淘寶
唔該曬

今日可以揀返4px了， 昨日可能太多人揀4px暫停左

想問好耐

好多私集不運食物同液體

係咪官運反而可以?

我見佢寫直運香港的

佢話可以咪可以囉
利申柯打左天貓超市已發貨

入咗大陸集運倉. 入庫後, 有得比你選擇合併轉運,
等入倉先算.

香港一線集運, 好多人用, 但口牌好差,
有時就有時, 冇時就正常. ..重有話晒係一線, 唔平.
有時間可以搵其他集運.

你係寄咗去大陸深圳倉?
當然唔會拒收. 到時轉運到香港. 只要有運輸單號, 旺旺客服幫你攪掂.

香港SF站自取點地址?
1. 賣家用SF 寄就唔會拒收, 因為同一間公司, 到時會SMS 叫你攞貨.
2. 賣家用其他速遞寄去香港自取點.....當然會拒收. 因為都唔同公司.

一年前就可以,
依家多數唔得, 因為淘寶整頓咗 3C 產品運國外條例.
所以 藍牙耳機都唔比運.
官集越來越垃圾, 私集就越來越多人用, 香港越開越多間

thanks
係大陸倉個地址

點解我買完野冇得就咁簡送到SF自提點.. 要係要去到轉運果次先可以簡?

我想問如果用正點集運跟住順豐送落嚟
但係可唔可以送去順豐站去攞

有冇巴絲用過日日買集運
好撚平 但好驚係伏

解決了

13號開始多貨啦.....到時等 入庫. 鬥快轉運......

其實邊個steps最易出錯？

多貨入唔切庫, 無位上架. 咪出錯. 就要等3,4日有位先上架入庫.
個個都等齊貨先轉運
上年, 件貨到咗倉..等左4,5日先入到庫
之後轉運等咗2日先上到車來香港.

貨多人手好易出錯, 執錯貨打包.
咁就會出現有人唔見貨....
上年有人買幾百蚊平板電腦, 唔見咗...

我想問， 點樣用個智能站寄野

我去到禁 寄野， 之後入電話號碼，收code.

之後顯示 仲未下單，姐係咩意思

我google左好耐，去埋官方都冇教學，全部都係自取教學。。。

即係入左集運倉先係挑戰嘅開始
利申上年官集半價用順豐，一切順利 今年挑戰私集

電話號碼洗唔洗加852？

仲未計係入集運倉前會發生咩事..

有無試過打SF電話問下？

SF 官集, 咁貴都係買個客服,
旺旺佢起碼有人回應.
但比中評會有人打來比你.....

無得解 程序係咁
唔想麻煩又肯洗錢可以直接叫賣家用順豐寄去順豐自提點個地址 咁就一次過搞掂等收sms

咁點算 係咪都係坐定定睇運氣

電子野, 但冇電池
例如電水壼
順豐集運會唔會拒收?

加埋好d

12間仲有3間未出貨，仲要係山東浙江上海，金趐仆街鳥

所以我雙十一唔會買太貴重既野

乜順豐都有集運咩？我自己諗左個私集，再叫佢用順豐，咁我咪傻仔左？

官集有順豐

我用集運王 應該運去广东省深圳市宝安区福永街道新和社区旭竟昌工业园B5栋2楼
但點解佢會寫左寶安區機場公司簽收
10點簽收 依家都未入倉 會唔會寄錯左

哇你電話都放埋出來

竟然有得相認
集運王個地址係屬於機場果區，我之前都試過，收到無問題。
Btw 我覺得你張圖有啲唔應該見到嘅野

先唔好講咩
平時都未必1-2個鐘入到倉啦
何況1111

仆街啦 個個我朋友acc黎同佢一齊集

In 立信集運 we trust
等多兩件貨就運得嚟香港
入倉好快 本身有件貨未登記 一上個網自動登記左

睇下會唔會今拍聽日到先

20161115 消費主張 “雙十一”快遞亂象調查
記者入咗去做卧底......
寄食物, 生果好易比人偷.

巴打知唔知集運王個舊地址有冇改過
我填左之前7月買個陣個集運倉地址

9/11後開始改左呀！
而家用新呢個
舊果個倉話30/11前都有人收貨
你可以上返官網睇

岩岩收到message先知集運王轉倉
但雙十一啲貨去緊
可以點做

自 , 30/11前都有人收

但會延遲登記入倉 屌佢唔早send sms黎

groupnship:
舊倉庫至30/11仍有人收貨，再轉至新倉庫入倉，需要遲一日入倉.

順豐係咪2日就到？因為我見11/11 已發貨，但今日仲在倉

4px係咪收左皮, 10號入倉，13號仲未肯出

一向都係咁慢

有3件貨到左 2件簽完就入左倉
唯獨一件食物簽完無入倉
即係點

等下啦

好後悔買左D易碎野 (e.g.鏡)

過左幾耐啊？雙11做野會慢d

我都有易碎野
因為平一百有多就買左個三軸手機穩定器
希望賣家包裝夠好啦

買左模型改件, 同左賣家講左唔使急發貨 ...

買左螺絲粉琴日顯示左已簽收 但今日集運話未收到（我直頭inbox問）
跟住買左天貓旗艦店 唔小心將工業區打多左做科技工業區 百度過地址又一樣
會唔會因為咁面寄失左 快遞係用順豐

我有件中通， 收完貨就卡住無再update 了

12點後再睇睇, 今日都截單轉運啦.

應該係假簽收自己派唔切. 等聽日中午啦. 派唔切會扣人工, 所以自己簽咗先

我買兩樣野食都係咁 夜晚先派件 應該都係假簽

我都買左d寵物保暖燈膽

你買左邊隻呀？smooth q??

新世代仲可唔可以光明正大運野食?

係啊 你又知既

宜家賣799

點解賣到咁貴, 貴係邊到......?

仆你個街用4PX等撚左半個月都未有聲氣

搵客服投訴左未？我記得遲過唔知幾多日有得賠

幫條仔買既 所以我都唔清楚
不過佢話依間係大牌子，同埋三軸防震既價錢都係咁上下

自己揀4px怪得邊個

香港有間賣730咋喎

居然平過淘寶
好彩雙11先買，價錢差唔遠

差好遠 香港親眼睇親手check 有埋保養
快遞跌跌撞撞有風險
不過你都已經買咗 Sad

原來有埋本地保養咁好 咁就唔同講法
不過唔買都買左 無辦法

唔知神州星期日發貨 聽日到未呢

咁大獲, 呢段時期查車...越來越多貨....排隊送貨到時.

DJI 枝osmo 正d

新手用中通, 如果揀自提櫃取貨, 但係超出咗尺寸限制, 佢會點通知你?

730咁平？我揾到770咋

正路SMS/打電話。

因為我之前都睇緊

仆街喇 唔會咁好彩掛

呢度既貨可能只係全部貨0.01%

原來730限量50支 無左 而家得770

到左營業點去智能櫃要幾耐

國內用順豐都三日冇郁過

我有件野國內用順豐第二日就到左
而家等集運

屌 填錯野大陸順豐倉拒收
有d話出左貨改唔到
未出貨既又話跟系統出單唔改
點算

集運王係未又查車

thx bro
下次用hotbuy 體積重計多幾kg,如幾件就已計多10幾kg

點解仲有人用緊4PX架

唔計體重積既point2point 12月加價 同埋 免費存倉期短左 仲有咩唔計體重積既集運介紹????

好似做左伸手黨添 勿屌
hotbuy都唔計體積重?

明白
因為我裝唔到阿里旺旺，驚收唔到message

由第一頁屌到而家 冇追po抵佢地死

佢個網寫
推廣期間，貨物單邊長度不超過80CM一律不計算體重。

你地係咪想燈死多幾間集運先安心
係連登公海推集運
你睇下上面果間都係有生意先加價

好用自己用啦
又要推出黎推到多人用，轉過頭又要怨貴左／慢左／差左

我用果間 開始慢啦 今發明至唔到

便利店快件即係點 明明我用智能櫃

28吋行李箱重0.13kg?
我會收到咩？

模型喼

130 g

小米 為發燒而生
計重榜倒著轉

新手想問順豐送上門係咪收附加費（非偏遠）

住宅收$20

可能想打1.3kg打錯左姐
搵客服叫佢地check多次啦

想問下宜家淘寶官集首重半價/免費既優惠係咪只限雙11完成既交易？如果今日先買野25號前入到集運倉仲可唔可以同其他野一齊有優惠？

推廣 即係會有完既一日

但其實佢都起碼推廣左半年
應該有排未完 咪用住先囉

想問下有冇邊間可以運野食野飲？
想淘番箱蒙牛純甄

京東今日last day 免運直送hk
可以望望先

有無人知道

新手想請教一下洗唔洗做實名認證先開始淘？
另外大家用開官方定私人集運？
因為我睇官方既集運教學話合併運單個陣有機會要填寫身分證號碼for通關，係咪真架 大家有無試過

有無人呢幾日有用集運王？係咪今日發後日到？

唔該曬

唔需要實名驗證，用支付寶hk比錢就可以
亦唔需要填身份證號碼，唔知你邊度睇翻黎 唔需要身份驗證都可以去7仔/OK用現金增值
總之記得，比錢個陣要揀支付寶HK

果然係雙11 幾樣野要 4日先出貨....
前日加單又要等多3日.
今日SF 自取點攞貨. 勁多人排隊.

用巴集轉運, 今日都未收到 . 聽日都唔知派唔派貨.

快遞痴撚哂線
深圳運深圳要3日

垃圾蘇寧，廣州件貨11號攬收完，之後無左影

其實佢有時仲做緊今發明到，上星期試過一次
不過呢排咁多貨量，今發後日到應該

排隊中...蘇寧喎. 起碼有萬幾件貨要處理. 淨係計廣東.

點知萬幾，點解小蟻要用蘇寧，我以為得蘇寧易購先係用

仲要蘇寧d盒好似好大

謝謝你
我打算用八達通比錢，應該都一樣啦？
我係呢到睇返黎

step 3講，官方集運係合單運送個下可能要入身分證喎
不過如果大家都未試過咁，就唔驚啦

仲諗住聽日集兩部車cam星期六有得整，而家又要下星期

見到了，不過淘左兩年都無試過要比身份證號碼，正常唔需要
八達通我記得要比3%手續費
但支付寶hk唔洗

巴/絲打你用官方集運定私人集運多？

私集多，但有優惠同做新手個陣就用官集
不過最近官集多左個自提點係正我樓下 ，黎緊除左犯規既野之外(例如零食野飲)都會用官集

我買個做gym板都係用蘇寧

未高峰會前次次可以 依家唔肯定

呢期巴集開始唔掂 轉運咗, 都唔係第二日派貨.

我淘寶買左部跑步機 有冇方法可以直接送上我屋企???

運輸物流問題方面
買家客服話佢地用中鐵物流送到新界上水既倉再由我自取
$150RMB

想問下有冇其他方法 可以成部野由其它物流方式直接送上屋企?
例如集運 轉運之類 (呢D方法亂UP 淘寶新手勿插)

感謝巴打們回答

你自己check下岩唔岩用

有冇巴打畀集運王check到禁運貨物

我次次一出貨就入單number去間私集既
所以絕對唔會錯同漏
咁我有3件衫中通運既
今日睇返有2件入咗倉 1件就未簽收
去返淘寶睇
未簽收個件好似假出貨
11號出貨到而家都check唔到去咗邊
另外有1件就正正常常顯示已簽收

但係！！
仲有一件13號出貨到而家都無update
我睇返個單number 我根本無入過佢去集運
咁我已入倉既其中一件究竟係咩黎
個單number唔知係唔係轉咗
搞到我好亂 究竟已入倉個件係唔係我個件呢

有件不知名既貨黎錯左我個集運倉
應唔應該提走埋呢

近期雙11咁大堆貨處理緊
如果我想用官集，等多排先買穩陣d定照而家買好

uc buy同大眾係同一間公司，拎貨地址都一樣，點解要咁樣既？

我就黎要負評蘇寧快遞，11號離開廣州，而家無左影

增加市場佔有，
不過自取點其實唔係集運公司開，
反而係一個自助點會搵唔同集運公司合作，
每收一單有少少佣金。

自從上個月海關出口查關之後，基本上朝早都到唔到，
最快都下午3、4點先到荃灣，即係唔會即日派，除非你荃灣去倉拎
但有時又會朝早到車，如果佢12點前到荃灣倉，
佢市區都會派到，放工有得拎。

咁你可能下年先有得做gym

我東莞寄東莞都等左幾日
12號之後就無update

叫左賣家今日發順豐次晨，金華出貨，有無可能聽日到

官集
順豐定中通快d?

我呢邊有keep住update架

我個件話星期一朝到左深圳，但依家都未入倉

11買，13發貨後到而家冇郁過

查個運輸單號係邊到運來.
查下原本個單號件貨 , 訊息先. 簽收咗未.

佢個重量, 大約知係咪你果件貨.

轉運?
順豐當然快過中通....
中通出事好難追. SF客服好好多. 貴在客服.

13係物流最高峰期 南下3日一車車貨到廣東中轉倉...
派貨明顯慢1,2日....
有件貨廣洲運東莞 2日依家話派送都未有下文
所以要鬥快入庫, 鬥快轉運. 尤其用一線集運. SF, 多寶. 點BUY
而且 自取點攞貨都要排隊. 昨日 SF 自取點都排咗 20分鐘.

我重有貨11點落單今日15號先發貨, 有排等.未計佢派送慢1,2日.
所以鬥快轉運第一批先. 等陣去攞貨. 早攞早享受

咁我用順豐啦,雖然貴成倍
我第一次淘寶想用集運
見官方個集運選擇有3間,中通,四通同順豐
係咪賣家用咩公司去集運倉其實無得控制?
係集運倉去香港去有得揀中通,四通或順豐?

有件12 發貨到依家都未攬收
有件11 都仲未發貨 頂

[img][/img]

無左消息...

懶人火鍋 運到落黎？

有無巴打用過point2point 運傢俬?

已經對蘇寧快遞絕望

快件已离开广州城北配送中心，下一站南山配送中心
2017-11-11 12:59:49
包裹已揽收
2017-11-11 10:57:50

我件ems既一鳩樣
2017-11-11周六
01:37:08您的订单开始处理
16:18:46卖家发货

上百度睇，好多人都話蘇寧塞死左，所有貨三日無活動

你有機會係假發貨，或者出左收貨order但無人收，
但我果件係收左，入左system，但唔知去左邊

垃圾申通

連EMS金華發都到齊，但係廣州發既蘇寧仲係廣州

買左15樣野 琴日已經有十一件到左集運倉

剩低4件有兩件申通兩件天天快遞既未到
天天純粹慢 但有keep住update
個兩件申通成三日無update過
其中一件申通仲係東莞寄東莞
下次都係唔係雙11買野

蘇寧苦主+1
11/11凌晨買，同日發貨，靠對腳都來回左幾轉

你仲快過我，
00:05比錢，10:00發貨，11/11 19:00離開廣州，
之後下落不明至今

有. 旺旺客服, 可以選擇, 但用順豐要加錢, 根本唔會咁做. 除非件貨萬幾蚊.
基本上都唔會自己選擇, 佢用咩就用咩..
最差係用 全峰, 優速, 平野冇好野.
基本上 中通 , 申通, 圓通 都差唔多,
本來就係申通果班人出來開公司做.

耐心等候. 排隊中. 急唔來. 雙11

係得佢先咁垃圾，
我連天天、EMS華中華東發貨都到左，
但佢係廣州仲未出到

GROUP N SHIP 集運王
34 mins ·

集運王 特別通知
由於雙十一到貨貨件數量遠遠超過我司估計數量, 現每日以數萬件到達國內中轉站, 所以入倉時間將由8-12個小時延至24小時內.

不便之處, 敬請見諒!!

每日幾萬貨，香港人買左乜

京東11號落單 仲未送到

會唔會好似巴打集運咁呢

我見佢地夜晚12點都入緊單，痴線
12點上去refresh竟然多左單號

巴集 昨日原來查車...佢話,..唔知堅唔堅 , 今日先到貨, 貨已攞.
已經感受好多貨處理

為咗湊單嗰啲幾蚊嘢？

包膠下hotbuy13號下晝簽收
而家都未入倉

樓上果啲
係得公海開集運名就唔好怨

屌，終於知點解個gip得0.13kg
個賣家on99幾贈品分開寄，
然後填左贈品個物流單入去，
屌，好on9，又唔早講，浪費我的時間

請問大家有冇試過可以合併返張單？

唔該所有各位巴打推介私集時請加密

唔想咁快又攪死多間好既集運

其實快遞高峰唔係11、12號，反而係呢幾日，
果d幾蚊唔等使垃圾慢慢開始放貨，流入個system

計去集運倉 淘寶話已簽收
簽收人係圖片 咩料

假簽收，你唔係以為集運倉真係逐件簽名收呀？

我知唔係 但係其他話哂都會寫係轉運倉 可能真係太多貨

年年都硬係差一件等成世都未入庫

我有件雙11到今日仲係發貨中

我果個比“簽收”簽收左

x2

平時俾人屌得最多既多寶 聽日有得拎了
佢個每單減$8好明顯想d客快d清空個倉
我都分左幾次單集落黎 每單$2運費好撚抵

蘇寧真係忍無可忍，一定比一星，
0.5包郵既浴室架由金華發貨，尋日發，今日都到左深圳

係淘寶同京東分別買左車cam，
京東直送香港，買果時講明無貨，講到17日左右先發貨，點知今日番左貨，開始pack貨。
反而淘寶11號發貨，廣州去深圳，11號離開左廣州轉運站之後仲未到深圳。

想問下有冇邊間運大型野(100KG) 計實重既抵玩

我未試過比佢check中 但每次買都好淆

買過薯片 大大支膠水 氣體噴霧 墨水

如果想避開1111個集運高峰應該要幾時先再開始落單買野好？

雙11之後雙12

遇到假發貨應該點做

雙11規定
20號前發貨
25號前物流商有物流訊息(攬件運送etc)

第一次淘，用官集順豐
下午落單，兩個唔同賣家、都係深圳，有一間賣家用中通，已經攬收左
另一間用申通，但仲未有人攬收 但佢既發貨時間更早
申通係咪伏黎？
早知賣家去集運倉呢段都咁耐就唔用順豐咁貴啦，橫掂都係慢

咁我再等多陣啦

[url]噴漆 油漆 油 仙女棒都買過[/url]

申通唔算係伏啦
依段時間雙11係慢d無辦法
有間快遞叫百世匯通就真係伏啦，大陸d論壇都笑佢無改錯名要等百世先送到
我都有份件雙11落單到宜家仲等緊攬收
學樓上d人話齋順豐貴在出事都容易追d
同埋送黎香港個下都快d (好似係)
都唔算唔抵

即係最好等到出年

買左十樣野，有九樣到左集運站，淨返一樣發錯貨，等唔等埋佢好

請問而家 Google play store 同 Apple app store 都有兩個支付寶，請問有何分別？支付寶 HK 能否淘內地貨品？

haha,我有幾間都係用呢間
唔鬼等、送其他入左庫果D落黎算

商家正通知 百世快递 揽件
2017-11-11周六13:11:02包裹正在等待揽收

算係兩間唔同既公司，d錢唔可以互通
香港人用支付寶hk就可以淘寶，去7仔/OK入現金錢，比錢個陣揀支付寶hk唔洗手續費

我都有百世 係好撚慢，但而家反而最撚慢果間韻達，差佢一樣，諗緊仲等唔等佢先集貨

集運王用家 其實如果我集運嘅時候同時間買咗幾樣貨一樣到咗集運中轉倉先另一樣未到
可以等幾耐？

集運王免費存倉期好似有90日

集運王等左成日都未入庫 應該又閘左底啦 下次雙11應該揾啲冷門嘅集運

2017-11-11 12:59:49 快件已离开广州城北配送中心，下一站南山配送中心
2017-11-11 10:57:50 包裹已揽收
2017-11-11 10:36:10 卖家发货
2017-11-11 10:36:09 包裹已出库
2017-11-11 10:02:25 商品已打包
2017-11-11 06:48:07 订单已拣货
2017-11-11 06:41:05 订单已打印
2017-11-11 00:35:30 您的订单已入库

係咪上左太空

大陸班友而家發起集體負評一星蘇寧快遞，連賣家都唔放過
蘇寧點收科，我見好多野開始有負評

中通有更新 申通仲係

2017-11-16 星期四
09:16:57 快件到達 【香港青衣集散中心】
08:26:22 快件在【香港總集散中心】裝車，已發往下一站
07:55:17 快件到達 【香港總集散中心】
03:10:16 快件在【寧波鄞州關務組】裝車，已發往下一站
02:34:43 快件到達 【寧波鄞州關務組】
2017-11-15 星期三
23:35:22 快件在【金華義烏集散中心】裝車，已發往下一站
22:41:49 快件到達 【金華義烏集散中心】
22:02:21 快件在【義烏新屋村營業點】裝車，已發往下一站
21:26:52 順豐速運 已收取快件

順豐次晨 仲做到次晨，痴線

郵政快遞包裹慢撚到

我申通件野都係架飛機飛左幾日都唔肯落地

乜依家唔係話報關模式唔同左 全部都今發後到咩

都唔夠蘇寧慢